---
layout: page
title: Asr
description: Sûre
excerpt: "103'nci Sûre"
modified: 2017-08-30T17:50:00.564948 17:00
encoding: UTF-8
tag: 
 - Asr
---

## 103. Asr Sûresi

**(1)** Asra andolsun ki,
**(2)** şüphesiz, insan ziyan içindedir.
**(3)** Ancak inanan(lar) kimseler ve iyi işler yapanlar, hakkı tavsiye edenler ve sabrı tavsiye edenler (ziyanda değillerdir).

![103]({{ site.baseurl }}/assets/images/ayrac-muhur.png)
